肥西icon個作者唔係好撚型既咩？

你男朋友呢屌你老母

咁又唔好屌佢老母 雖然佢態度差係真既

一陣佢又忍唔住開posty發表感受

人地開post要問準男朋友架

讓比我ok?

其實我係擔心唔夠美極

你男朋友係連尼住持你同連尼住持有無做過愛

收左佢皮就得啦
唔駛攞彩攞到盡既